4000蚊急問

想問吓依家派到邊幾年

本人00年 啱啱好夠歲拎

之前冇apply就冇

咩apply

唔係好彩以前6000蚊咁睇年份派咩

你估換身份證咩 睇年份
要遞表申請架，晨早截左止啦

有冇得補交 依4000對我好重要

我住係大陸可唔可以當係理由

00後

我返咗上去讀書冇留意咁多嘢

推出呢個計劃果個財政年度如果你未夠18就無

去中央人民政府交

屌 大家善用起底好唔好 假膠

大拿拿4000蚊我仲會玩膠咩